有冇人覆人講嘢或者message好hea

成日同人講嘢，都會覆：「哦」/「ok」/「咪又係咁」
對方好似自己同自己講嘢好尷尬
可以點搞

哦

ok

閱

Ok

是咪女hea覆

55

都有嘅，但主要係我hea覆

毒撚係咁上下

毒撚講野咪又係咁

K